TVB反了

推1

推2

推3

推4

推5

抺黑示威者咋
最後一定係黑警做返好人

推6

推7

推8

推9

推10

什麼劇來 ?

街坊財爺套垃圾

TVB字幕組不嬲玩命

點解仲有人睇tvb

無睇，係line新聞見到